今年世界盃最大輸家係咪adidas？

德國又出左局、阿根廷就死就死咁
西班牙又表現一般般
係日本比較有驚喜

墨西哥 同瑞典呢？

呢兩隊除左自己國民次外
應該無Ger、Argentina, Spain, Japan咁受歡迎下話

Adidas sponsor salah

nike淨係尼日利亞件波衫都贏哂啦

比利時

淨係賣iwobi波衫都玩哂啦

呢句真

仲有EASON

體育品牌就唔好揾隻煙鏟做代言人

舉中指嗰個？

日本都係自己國民+台港市場
鬼佬都唔會特登買日本波衫啦

爆炸頭

D波衫整得靚都無用

啲衫賣左好多啦 早兩日成街都著德西日 踢得柒有咩所謂 啲貨最緊要散到

仲有比利時

今日行過adidas半間鋪都係德國

慘了慘了

NIKE又然 尼日利亞波杉大賣 C7 KANE神射手ING

等睇割價大傾銷

已經做緊五舊連字啦

咁之前係賣幾多錢？

你有呢個諗法adidas已經贏左啦

真心講2和狗連摩西斯都比唔上

我吊你老毛！出黎隻揪牙！